屌你老母政府派錢都派得on9 過人

呢個冇，果個冇，淨係請人較對都係錢啦屌 隨時行政費仲多過派出去 屌你，退稅同差「享」老綜上限減6k，有人寄信拎6k就寄支票咪得囉 多鳩餘

正苦真係冇腦

生果金呀撚樣

搵人做審查筆行政費可能貴過就咁派街坊

係

起高鐵三跑就咁爽手
派錢就計埋晒啲婆仔數

婆仔冇佢咁on9

重要出爾反爾